單拖一個喺煲底想搵人圍爐

有冇人都係單拖

巴打定絲打

#269681唔好出黎柒

個個都有朋友

巴打會一直留守？

唔會 情緒處理唔到
對唔住

巴打
好多人陪你架
同埋睇到烈士壇個邊有傾計區

好，我獻完花就過去
唔該晒啱啱知道IFC救唔返真係頂唔緊

辛苦巴打
我都會努力！

Sentiment